求救！有冇人幫到我唔洗俾人炒

臨放工個陣 我發現成個excel d 嘢唔見晒 應該就係我唔知點解Del 撚晒
仆街 仲要save咗
入面有成個2017年公司d交易資料

有冇人知道有冇得復原d資料

推

你個名

救命呀 有冇人幫到我 公司仲未有人知

樓主同3樓個名

扮唔知走人

聽日先算

至少賺多日人工

Ctrl+z

快d down返隻毒整死晒公司d機，然後比隻鑊IT狗

我唔想做人做到咁冇責任
公司人都對我好好

有冇I.T大神
我發誓唔會再叫你地做I.T狗

抵啦

有事就IT神 無事就IT狗

我記得電腦有個掣禁完可以回復番一日之前既save
包括所有文件

On99 save咗啦

咩掣

咪ctrl+z

成個空白哂都仲可以去save

留明跟進
好驚有一日係我

Save 左唔係都可以架咩？

Google search下都咁鳩懶，比人炒就岩

saved and closed

其實我有搵到
但我搵黎搵去都唔知檔案總管係邊

自己試，送到去你嘴邊

on9 要禁呢個掣之前 你要自己備份先有架

咁你應該search你要搵既檔案總管係邊

成年檔案放晒係同一個excel已經夠on9
唔定期back up係server另一個位都算
仲要請埋呢啲員工

我見d人係附屬應用程式度開
但公司d電腦工見列係黑色 禁開始係冇應用程式個掣

其實應該有back up
但我想試下自己補唔補到鑊
先再叩頭認錯

大公司正常IT會每一段時間BACKUP一次，細公司就祝你好運。

Excel度右click???

要認錯就快
一陣佢拎左個空白file cover 舊back up就真係多得你唔少

以前都試過
不過係店長自己on99
最後佢自己打番

其實開post果個係IT狗

但入面有好撚多嘢

我唔係 我都想係

試吓入系統還原restore番尋日
如果有backup的話
btw, 記得backup今日啲野

點樣入系統還原

所以dropbox真係好偉大
雖然貴

快啲下載3721 還原資料啦。

特登改名

唔會有用，系統還原淨係會記住system settings
冇做file level 既snapshot

叫IT狗搞啦，比得你啲on9掂嘅file總有backup嘅

正解，Explorer 個window right click > properties > restore previous version

前提是公司IT 部有setup 到呢樣嘢

樓主做大家樂？

下份工小心啲

睇下it 9有冇backup
同佢單聲咪得

第一件事唔好再禁任何制，只要禁一下就有機會會洗走資料。
其實堆資料未消失，只係釋放咗個儲存空間出嚟，普通方法開唔到堆資料咁解。
最好方法首先拆個harddisk出嚟防止再有資料輸入重寫，其他有興趣再講

唔係擺share drive邊會咁set

係擺share drive

直接問管server果個人

office 幾? check version

姐係點 我可以唔話俾人知 自己偷偷攪掂?

屈其他人整唔見

應該係最新version

我負責嘅 屈唔到 我都唔會屈

冇人有backup 咩

有放上雲端？

認真答你
電腦有個系統可以還原到某一個時間點
但我唔知叫乜名同點整

上次朋友壞電腦佢同我提過下

等it神答你

360檔案復原

見樓主咁慘幫手推推

on9, 唔撚識電腦就咪撚自己搞，死死地氣搵公司it 搞啦

Share drive 冇放雲端

系統還原

開po就係想睇有冇人幫到我
如果唔得 都係諗住搵it 只係會俾人駡到飛起

搵張前幾日嘅相
再走去婚禮度
講哈你老母餐

屌樓上班友 系統還原撚會restore file入面d資料咩 個個起到玩鳩樓主

用記憶作個落去
做多幾日

系統還原左去上星期一。。

我屌那星

唔單止本身個file無左，連依個禮拜整既所有ppt,word 都無撚晒。。

公司正正常常應該用vm

我真係唔係好識電腦 識就唔洗開po
係咪姐係有得還原舊版 你地講完我都唔係好知點整

以前細公司一日一個backup log，正常點都有backup

右制個文件
入內容睇下有冇先前版本

你咪自己答左囉, right click 你個excel file>還原舊版,
如果冇野就冇得救了, 除非有

試下換番舊滑鼠keyboard

你dl d recovery software la

del哂公司資料仲要save個空白file
想唔洗俾人炒
不如自己辭職

利申電腦白痴 之前屋企電腦又係咁 都係系統還原返上一日

right click個excel睇下有無一個舊版係度
其他咩系統還原唔好試
真係唔得同上司講
唔好自己再搞其他野

俾我認衰仔算
公司電腦我真係唔敢亂搞
俾 IT 狗捉到仲仆街

多謝咁多位先
應該冇得還原舊版 因為個excel係share drive度開

我諗backup就有嘅 係睇有冇得暪住老世 靜雞雞咁同it 攞個backup 咁

咩公司呀 冇backup架咩

上面班友系統還原咁惡毒
可能 office 自已都有 backup ，還原一定駛左

其實係唔係你自己整多左幾個空既工作頁, 自己嚇自己

電腦中毒

都幾肯定唔係

記得以前用windows機係管理台到有得比你揀回復番之前既檔案 姐係成部腦啲資料會去番你揀個日 好耐之前試過 唔知依家啲新機有冇

唔好哂時間啦 打定封辭職信 起碼唔叫做被炒 搵下份工重頭開始

Right click-> restore

都要有30日通知 30日應該都通晒天

屌 問it 啦

如果雲端可能會有舊ver 留低

我試過話我將成年所做d野全部放左係公司個nas到
無backup
而nas壞左
仆街老闆要我一個月做返晒佢
一個月後我就辭職
而其實係我成年都無點做野邊有野放係nas

有冇update

IT狗應該會backup server嫁嘛
洗乜驚

有啲咁蠢既員工真係嘔血

其實一發現即刻報案,等上面搵it backup 返就得, 好小野

而家愈搞愈大頭佛
比人炒左未

一backup就係成個file server snapshot backup
唔會淨係backup個別file
要restore就係全個share drive 還原
所以佢都幾大獲

遲啲會係 返工做過最錯嘅post 見到樓主

唔關你事，係我del
聽日番去篤我出嚟你就無事

仲係office?

試下格式化 應該幫到你

打定辭職信啦

整個wanna cry落去話開唔到任何檔案就算啦
成年既檔案 真係無其他地方既back up???

扮傻話中左毒

去appdata果度睇下仲有無tmp file留左未save之前version

有冇email過俾人？
有既拎email個attachment

唔洗俾人炒好簡單
就係你炒老闆魷魚

用mac啦 save左都有得返轉頭（好似係）

backup 有file system backup,可以逐個folder restore

IT 狗偷偷地幫咗你，就變咗佢地俾人炒

不過正常嘅IT狗都會用shadow copy 睇咗先

睇你vm take snapshot back定用s/w
s/w可以個別file download落黎

樓豬咁戇鳩都有咁多正評

好彩我間公司IT部有整snapshot
打電話就可以還原

RIP

快啲自首啦
陣間it cover左個backup你辭十次職都冇用

係咪開左sheet2咋

搵工啦

乜 system dept 冇定期 backup 公司 share drive d file 既咩…

Time machine?

那隻IT狗會寫這麼白痴的backup? 不是你吧？

檔案總管咪姐係你瀏覽file個windows囉on9

香港IT咁普及，都有咁多白痴比埋d白痴意見

唔識唔好點人 可以單搵一個file 10分鐘唔洗
搵IT狗啦

又做錯野 咁蠢架

東家唔打打西家囉

你真是

裝hao123

結果如何?

下次你自己copy個file做backup啦屌

點會做系統還原架屌
呢啲文件野 系統還原有條鐵用咩

樓主呢

將電腦還原去24小時前

樓主大檸樂

Molamola 搵it

呢啲嘢邊有得收埋

留名跟進